# Checklist

- gestion du flux des tickets
- correction des bugs
- développement de nouvelles fonctionnalités
- suivi des versions
- documentation
- README
- Licence
- traductions
- outil de traduction en ligne
- animation de la communauté des utilisateurs
- site web
- promotion du projet
- ux
- design
- déploiement facilité
- rencontres de la communauté
- documentation de contribution
- documentation des bonnes pratiques de développements
